# Программа эмуляции работы трейдера #

## Установка ##
1. Необходимо установить терминал MetaTrader 4
2. Установить эту программу: https://www.python.org/ftp/python/3.4.3/python-3.4.3.msi
3. Создать каталог C:\Program Files\<Название терминала>\MQL4\Projects
4. Скопировать файлы из репозитория (https://bitbucket.org/dicos/best_trading_bot/downloads) в каталог C:\Program Files\<Название терминала>\MQL4\Projects
5. Открыть в программе MetaEditor файл ticksave.mq4, найти строку с таким содержимым: string scriptPath = "C:\\Python34\\python.exe \"C:\\Program Files\\Alpari Limited MT4\\MQL4\\Projects\\python.py\""; и отредактировать путь до файла python.py.
6. Нажать на кнопку "Компилировать" программы MetaEditor.
7. Запустить терминал MetaTrader 4
8. Открыть настройки терминала (меню Сервис->Настройки), перейти на вкладку "Советники". Поставить галочку "Разрешить импорт DLL"
9. В окне "Навигатор" (меню Вид->Навигатор) развернуть "Советники" и перетащить на график Projects->ticksave

## Параметры настройки ##
* ExportReport -- Путь, куда будут выгружаться отчеты
* SymbolsList -- Валютные пары, которые будет "торговать" советник, разделены запятыми
* StrTimeStart -- Время начала торгов (время серверное)
* StrTimeEnd -- Время окончания торгов (время серверное)
* IntCountSelling -- Количество сделок на одну валютную пару
* StopLoss -- Стоп лосс от суммы входа
* TakeProfit -- Тейк профит, не используется
* CountLossTrade -- примерный процент убыточных сделок, уже деленный на 100
* Lot -- какое количество покупаем/продаем